咪撚再屌散水撚!!! 好彩走撚左炸仆街

屌你東涌乜鳩車都冇 大隊係機場行去東涌
依加要行去欣澳
唔撚走聽日都走唔撚到

1

2

3

4

推

5

但機場入面有一大堆旅客掩護

係晒terminal入面有撚用
出面班狗做乜都得啦

入去就得

屌你係唔係現場 入唔撚到去架